大專朋友whatsapp谷

有無讀緊U/asso嘅朋友想識下唔同學校嘅人呢
不論係學業問題 定感情問題
呢到都有大量來自唔同學校嘅痴線佬同你分擔下
已經有大約40個巴絲 (有不定期清人)
不定期會有聚會
ADMIN 講到明唔過濾任何人
但入黎的人請自重 嚴禁厹入黎搵食
如果有興趣 可以填下面呢個google doc

有asso仔 不了

冇I大MK妹 不了